"Mijn dagen werden nauwlettend in de gaten gehouden, dat zou ik sneller kunnen doen beheers de taal; en ik mag opscheppen dat ik sneller ben verbeterd dan de Arabier, die heel weinig begreep en in gebroken converseerde accenten, terwijl ik bijna elk woord dat ik bedacht en imiteerde werd gesproken.
